quizQuestions = [
    {
      question: "Выберите нужную форму. Select the required form.<br><br>1: В феврале в Москве погода бывает очень _____________.",
      choices: {
        a: 'холодно',
        b: 'холодная',
      },
      correctAnswer: 'b'
    },
    {
      question: "2: В феврале в Москве бывает очень ___________.",
      choices: {
        a: 'холодно',
        b: 'холодная'
      },
      correctAnswer: 'a'
    },
    {
      question: "3: В июле в Москве погода бывает очень __________.",
      choices: {
        a: 'жарко',
        b: 'жаркая'
      },
      correctAnswer: 'b'
    },
    {
      question: "4: В июле в Москве бывает очень ______________.",
      choices: {
        a: 'жарко',
        b: 'жаркая'
      },
      correctAnswer: 'a'
    },
    {
      question: "5: Климат на Чёрном море __________________.",
      choices: {
        a: 'тёплый',
        b: 'тепло'
      },
      correctAnswer: 'a'
    },
    {
      question: "6: На Чёрном море ______________.",
      choices: {
        a: 'тёплый',
        b: 'тепло'
      },
      correctAnswer: 'b'
    },
    {
      question: "7: В сентябре в Санкт-Петербурге ________________.",
      choices: {
        a: 'прохладная',
        b: 'прохладно'
      },
      correctAnswer: 'b'
    },
    {
      question: "8: В сентябре в Санкт-Петербурге ([прохладная]/прохладно) погода.",
      choices: {
        a: 'прохладная',
        b: 'прохладно'
      },
      correctAnswer: 'a'
    },
    {
      question: "Заполните пропуски. Fill in the blanks using correct forms of the words given.<br>When choosing the long form (adjective), be sure to make it agree with its noun!<br><br>Какая погода бывает у вас в январе?<br><br>9: У нас _________ климат. Обычно бывает градусов 15–20.",
      choices: {
        a: 'холодный',
        b: 'холодно',
        c: 'тёплый',
        d: 'тепло'
      },
      correctAnswer: 'c'
    },
    {
      question: "10: Так _________! У вас зимы нет!",
      choices: {
        a: 'холодный',
        b: 'холодно',
        c: 'тёплый',
        d: 'тепло'
      },
      correctAnswer: 'd'
    },
    {
      question: "11: А у нас очень _________: часто бывает минус 20.",
      choices: {
        a: 'холодный',
        b: 'холодно',
        c: 'тёплый',
        d: 'тепло'
      },
      correctAnswer: 'b'
    },
    {
      question: "12: Неужели у вас такая _________ погода!",
      choices: {
        a: 'холодная',
        b: 'холодно',
        c: 'тёплый',
        d: 'тепло'
      },
      correctAnswer: 'a'
    },
    {
      question: "13: А летом у вас _________?",
      choices: {
        a: 'прохладный ',
        b: 'прохладно, ',
        c: 'жаркий ',
        d: 'жарко'
      },
      correctAnswer: 'd'
    },
    {
      question: "14: Да, летом у нас бывает очень _________ погода. Все купаются и загорают.",
      choices: {
        a: 'прохладный ',
        b: 'прохладно, ',
        c: 'жаркий',
        d: 'жаркая'
      },
      correctAnswer: 'd'
    }
  ];